［突發］香港人唔好被柒婆呃到

請大家冷靜諗一諗！有冇人覺個成個橋段似曾相識！5年前雨傘運動就係港共政權叫大家袋住先！最後就被清算！運動瓦解！

立會復會後，建制陣營肯定動議投反對撤回送中條例，到時再二讀、三讀通過送中條例！如果依家袋住先，香港一定會陷入萬刧不復嘅局面！

唔好俾柒婆技倆呃到！佢一直都係保住中共、港共政權嘅利益！

今日做咁多野全部都係煙幕，欺騙全港市民袋住先！千祈唔好中計！！！

五大訴求，缺一不可！
香港人加油！！！！

好多外國議員同記者都係到恭喜我地抗爭勝利啊快d上twitter打國際線

[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

正式撤回係假架！！！！！！！！！
明知無人會去聽曬所以佢講「第一、正式撤回」
但內文係「局長訴復會後『動議』撤回」
係動議咋！！！！！！！！！！！
要知道政府動議然後建制否決已是常態

佢既目的係降溫去應付兩件事：
1. 美國國會既香港關係法
2. 十月一中共国慶

到復會前既時間仲可以清算所有示威過/鬧過警察既人，一石三鳥

一定要傳出去比無聽既人知道！！！！
五大訴求、缺一不可！！！！
光復香港、時代革命！！！！

留意返動議撤回不需投票表決

其他野認同

唔洗投票 唔好被對家拎黎笑啦
去Twitter同外國人解釋下仲好

係動議撤回咋
出口術咋，未正式徹回架，話就話要等立法會復會後再動議
到時建制派又玩反對，唔夠票一樣都係撤回唔到！！！

都話唔洗投票

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

push

總之佢想spin focus
所以831一定有古怪啦